今晚曼聯贏車路士 我同著名車狗中大Email fb直播表演老漢推車

睇下你地仲敢唔敢笑我拉車福特

@保羅普巴

又燈

今晚借黎屌獲勁既

lm

Lm睇包膠

唔洗燈

拉輸畜突

25jai

去邊睇波

收到封樓主同emila上飛鵝山車震

呃豬屌

未上到就...

話晒都係會然保羅普巴條女

樓主冇jer

不要以己度人

話時話 點解呢排無晒佢d J圖睇

email個波玩唔玩到一晚

email真心正

真係想睇可以pm保羅普巴 佢有d未流出過既

係 其實我呃閪屌

樓主同email遊車河

去Fosu_Mensah個狗竇

我去你地迷盲手足到

4腳kfc狗?

3腳匙

科狗真人好靚仔

🤓一樣樣

我今晚當佢狗咁屌

雖然好重口味，但好想睇

如果垃圾車今晚贏咗，樓主幫老鼠含ok?

贏閪到咩

-6足球never die

竟然係咁賭埋你兩件

垃圾車-6足球蠃波 樓上兩件旺角公開互含

做咩姐你

你地車狗好變態

你連豬閪都屌就唔變態

我執二攤ok?

怕今晚要坐潛艇 所以燈勁d

屌狗佬

我願意係天人合一到同佢天人合一

牙泥

No la 你屌郭x梅個陣唔叫我過黎執二攤已經睇穿你份人自私自利

咁你屌嗰陣我過黎揸下波仔都得掛

Email每邊波都起碼玩一晚

好波條反骨仔唔屌唔得

咪係 上次車埋佢去搵咩咩妹

炒車福特